清廉好官！維尼「發聲筒」！「人民日報」社長只擁6情婦爆2億存款

新華社與人民日報，是中共發聲的重要官方媒體，也是中國領導人習近平在五中全會前的重要人事佈局之一。不料19日剛上任的人民日報社社長兼總編輯庹震，竟傳出情色醜聞！他被爆出在北京5年期間擁有6位情婦，這些情婦更遍及各重要黨媒，名下還有不動產，就連親屬名下也擁有巨額財產。

可接受

斬貪官

得咁少果然清廉

拉清單

冇先係唔正常

今時今日有咩國家既公務員係唔敢公報財產

2億咁少算清官

肯包情婦證明佢負責任

相信刁大大!
習大大一個月得萬幾!

回血劍

國庫多了2 億

比較泥講又真係既

你班on9仔做咩笑人啦唔清廉阿，我同你哋講佢絕對係凊廉好官，做官咁耐只係貪咗兩億咋，人哋維尼同其他常委貪成萬億美金呵，咁對t比法條友仲唔係中共唔係應該世界第一清官，包拯丶林則除嗰D起翻身都要叫佢一聲好榜樣

國庫點會多咗2億

個名點讀?
車震?

山大斬埋有柴

據此，習大大決定由佢出任打貪大隊長。擔屎食咁少，肯肯定係清官！

我賺夠啦都想俾其他人賺

2億咁多，唔夠蟈家領導人689清廉喎

其實本身唔止搵到2億
呢個數係實收架啦

庹震

無人討論一下佢個名點讀??

呢條友咪幾年前喺廣東管宣傳部門嗰個？

讀“托”